Why Grand Seiko QC咁差 連登仔成日吹奏

14：10開始

連登仔：個傻佬買咗A貨

咁蓋清隻GMT外圈對得齊唔齊

GS d錶成舊磚咁厚 香港代理又撐警 不了

邊隻GMT 3隻GMT

有好大分別？

GS個圈郁唔到